Do you smell the tear gas?

Pushing the city to the death

頂，有味嘅

呀，係喎，HKIAD眾籌呀。

仲有 HKIAD 呀。人哋幫手去外國lobby，眾籌淨返9日，仲差150萬：

This is the smell of the harrassment that Chinazi wants us face